[新手］這是一個死心的故事

第一次寫故，希望大家會鐘意

無人睇都唔緊要，因為我只希望可以係我忘記之前留低一d記錄

一日一更

我叫雙生花

佢叫葉希彥

故事發生係我哋既中學時代

這是一個有關死心既故事

「訓醒未？」

「屌！岩岩至醒，今日又遲到！」

「講左你，晚晚都禁訓，一陣又俾人記缺點！」

你唔係我老母，但比任何人都了解我。

「上堂好悶，陪我傾計！」

「岩岩上堂又訓着左」

「又訓，你同豬有咩分別？」

「屌！差 D 俾人收手機」

比起部 3000 蚊既垃圾三叔，我更擔心既係同唔到你 wts

每個人心入面都總有一個放唔低既人，無論佢做過啲咩，無論佢點樣傷害過
你，你都總會記得佢，記得你哋一齊既時候點樣開心過、點樣笑過；點樣傷心
過、點樣喊過

失去並唔可怕，人生在世總有好多事需要取捨，錯過彼此至係最令人悔疚一生

曾經既你哋可能有講唔盡既話題，就算對話內容幾無營養，但你哋彼此都無介
意過、嫌棄過

曾經既你哋可能會好似心有靈犀一樣，對方未講任何說話，就已經明白對方想
做咩、諗緊咩

曾經既你哋，多麼像一對情侶
但你哋從來都唔係

曾經永遠都只會係曾經

F.4 既時候，岩岩當上學生會既我遇上係 joint school camp 識既佢

我哋兩個都係 OC

可能有人會問點解中學就可以搞 joint school camp

今時今日係香港仲可以有間俾學生全權搞活動既中學真係好難得

其實主要原因係因為我哋有個 TA 幫我哋擋住咗好多壓力

多謝你，十 sir，我唔係一個聰明既學生，但至少我識感恩

不過老老實實，其實有搞過 joint school 既巴絲都會知道一切主要都係為左溝女

利申返，當時我既中學係一間和尚寺，所以個 joint school camp 至可以搞左 30
幾 40 屆

試諗下，你估你女朋友會唔會俾你去同成班女訓係間二人房過四日三夜？

和尚寺既好處就係搞任何活動，只要話有女，就一定會超額認購，長做長有

其實有時諗返起都覺得有機會俾我入到 e 間學校，做到 su，仲可以搞到
camp，識到佢，成件事真係好神奇

但神奇唔代表係幸運

我始終都分唔清同你既相遇係我既幸運定不幸

只知道，我會記住一切我同你之間既事

因為

我哋都說好了

如果你唔記得，你可以問返我

你要忘記既往事就交俾我為你記住

不要緊，這是我唯一守到既諾言

無人理你